男士美容研究

如題，有沒有爸打會去做facial? 可否介紹一下
唔硬sell,效果又好

利申：好多粉刺，想搵人幫手清一清

去細既美容院做幾好手細

定時去死皮 有效防止出粉刺

有呀，但仲係好多

有好介紹？

你邊區

其實去美容院做針清 保濕導入
呢d 普通facial 係咪真係有用？
驚比人呃

防止粉刺好過清除粉刺
做好清潔面部係美容嘅第一步

油尖旺

我去到做針清係我生左石油瘡先去暗粒保濕個啲係靠自己用泥mask同gel mask

我做個間係大西北

其實針清 保濕就好似頭髮咁

其實針清 保濕就好似頭髮咁
清左又會再生番出黎
永遠都唔會清得晒
不過清左果排塊面同皮膚會好睇d
又會生少d暗瘡／冇暗瘡

至於保濕就真係好緊要
我以前爆瘡係因為乾到出油
以家keep住一日搽一次cream之後就冇再生過暗瘡

Sosad

Where?

Keep得到就係我依啲懶過狗既

我係大圍做 佢好少做男仔生意
係因為本身識佢先肯做我

BTW 要睇下你塊面係咪都好乾（有唔少男仔爆暗瘡唔係因為遺傳或者壓力果種 係 因為冇保濕）如果係既買d cream黎搽下就得

我平時用開老母果d
係女性比較貴既牌子
男仔既 我試過l'oreal
男仕 橙色果隻 特價係250蚊一set
(洗面 面膜 保膜gel) 一日搽2次都頂得住唔出油

我都好懶少洗面
但cream 一日一次都唔算麻煩

大西北邊到 有啲興趣 想針清黑頭

依排勤力左 隔日用一次clay mask幾好

天水圍的

間鋪咩名

塊面成日好鞋好乾點搞

Cream 用油